係咪時候all in

和理非迫爆佔領又好
武力升級又好

［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際